立法會懶人包 推

由於只有兩位小市民做以下立會法懶人包，所以所費需時，都希望幫到唔知點做既同路人
2/4要轉功能組別最後限期
2/5為最後新登記人士期限
進出口界，工程界，飲食界，勞工界，工業界都可以踢走班呃糧黨，唔洗再擔心要一萬要到乞衣咁，仲要加狗糧先有

以下為立法議員圖片及送中條例以來所有言行
認清楚，即使投唔到功能組別都有超區同埋直選投

未完嫁，仲差幾個功能界別就會完成，會有2.0版本，求幫推
我明白好多人都覺得建制內推翻無用，不過既然有民意點解唔做埋？
可以兩隻腳行路唔洗一定用一隻，而且唔想都要承認和理膠先真正係廣大民意既人數
五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

推

P牌推唔到

pish

1

光復香港 時代革命

又係緊要嘢都冇人推

2

推翻重要嘢得唔撚得啊
又話要光復立法會

慣撚左重要野唔睇，勇唔敢，文宣都懶，啲狗岩嫁，靠我地死撚緊啦

Push

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

泛民含本土 建制留唔到